d 鄉黑好惡架 入到去比人打死呀 成班人入去一定出唔返黎

到底3000人定 50萬人勁d
我只係見到班白衫走唔夠做走佬
727約定梨

喂 話班鄉黑好撚勁班天真仔係邊

支持